RTHK BACKCHAT 係咁比人插

有班仆街垃圾藍絲係咁send email 插RTHK, 又話應該cut佢 budget, 又話shame on RTHK. 聽到好嬲

點呀5毛狗，等你講 [ 如果我係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫 ] 呀!!!

姐係唔敢講啦, 死5毛, 扮乜姐, 5毛藍絲黑警死全家

係度推3推4
姐係唔敢講啦, 死5毛, 扮乜姐, 5毛藍絲黑警死全家

5毛咪認左佢囉, 叫你講一句都好似要左你條命咁, 為老共唔敢犠牲自己呀?

如果你唔係5毛怕乜講呀?
結論: 係因為你係5毛藍絲or 黑警先驚講左會死全家

論點: 有種就呼吸 有少少邏輯既人都知係歪理, 弱智先會用呢個理論

你唔講 [ 如果我係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫 ] 証明你係5毛藍絲or 黑警所以唔敢講

你唔講 [ 如果我係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫 ]
唔洗再覆我

P牌 5毛大英帝國
係5毛藍絲or 黑警

唔敢講 [ 如果我係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫 ]
結論: 你係5毛藍絲or 黑警

5毛大英帝國
係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫

唔敢講 [ 如果我係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫 ]
仲係度扮講左
結論: 你係5毛藍絲or 黑警

5毛大英帝國
係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫

唔敢講 [ 如果我係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫 ]
仲係度扮講左, 仲扮野話係第2個post講左
結論: 你係5毛藍絲or 黑警

5毛大英帝國
係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫

唔敢講 [ 如果我係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫 ]
仲係度扮講左, 仲扮野話係第2個post講左, 識穿左就屈人係5毛, 歡迎起我底!!!
結論: 你係5毛藍絲or 黑警

笑死得你地兩個喺度推post

其實係條5毛比我識穿左, 就係度搞9我真係好撚煩

大英帝國
#306681
請善用起底功能

其實Hugh 做得幾中立持平，不論政見都會請佢上去（間唔中請到陶傑），問啲問題會針對嘉賓嘅立場去問
雖然成日都有啲無理批評，但Hugh都照讀佢地嘅Criticism 可見呢個節目容納嘅聲音好廣
嬲的話，不妨去FB留下言或者Email去發表下意見

btw，聽咗一排，香港人唔知乜解究，好多時Yes No questions 都答到好含糊，有啲仲好無禮貌